與其話今次點樣搞臭形象，不如諗下點帶返好個風向仲好過啦

有啲話今次搞到遊客delay嗰啲etc
話咩外國人冇義務頂我地不合作運動搞出嘅大頭佛，呢個我都明，但依家非常時期，可唔可以顧返香港人嘅五大訴求先

依家都未搞掂香港人自己嘅問題，就係度擔心點樣煩到外國人，不如搞清楚主次先

勇武又話太暴力，搞不合作又話阻到其他人
淨係識屌自己友，不如諗下點補鑊先

當我地比人屌嘅話，比佢地睇番共匪黑警班賤種點對示威者仲好過啦

話破壞咗香港示威者咩和平理性嘅形象嘅話，咁就比佢睇返警黑點樣合作；睇下警犬對住老人細路照話tg放題；睇返個絲打點比人射爆面囉

總之就spin到我地呢班和平理性嘅示威者點樣比人迫到要搞埋其他人，而唔係係度屌屌屌

講真，外國罷工咪一樣照搞到其他人，但佢地咪一樣理西得你咩

可能我呢個point唔夠concrete，但我覺得將個責任推番班對家嗰邊條橋應該work，再唔係就大家一齊諗辦法搞搞佢，而唔係一味批評

要記住勿分化、勿捉鬼、不篤灰、不抹黑、不割蓆

sor for 1999

pish

推

【入黎】我正式宣佈，今日輸撚咗

重點帶風向啦！

推

我地仲有好多持唔同態度既人
我唔知現場有無鬼 但我地要撐住
真正的不割席系和理非要繼續發聲
一齊諗諗經此一役 我地要檢討策略 救返民意!
唔好講負皮說話!

推!

可以失望 但不可絕望
WE SHALL NEVER SURRENDER

對付共匪同三毛，就要用返佢哋嘅方式

[緊急分析]法！不！責！眾！

我地都要盲撐
不過之前唔可以再咁衝動

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

叫Mic 個狗乸挑釁示威者

道歉囉，親身帶住個牌

聽日麻煩各位手足同班鬼佬say sorry
我地要做既 係錯要認 打要定
我地要令班鬼佬feel到
我地唔同班政府狗官一樣
我地做錯，會直接面對
所以，記得同班鬼佬say sorry！！！！

做衰咗可以帶風向，可以道歉，可以反省，但總之就老西都唔好互屌

見到有啲話人做衰咗，我都承認我地有改善嘅空間，下次可以再做好啲，但唔該唔好淨係blame我地，要記住不割席，我唔想我地重蹈5年前雨傘嘅覆轍

不分化 ，不割蓆 ，不譴責

兄弟爬山 ，各自努力

係，始終搞到人

其實有無諗過呢個風向係連登ONLY
今日既風向係小小野就爭住割席,之後又要道歉又要盛

大家做野之前唔該用下腦，唔好咩人都圍 咩人都打，記者都打我屌佢老母呀死MK 金毛阻救護。 呢啲人既行為係反智，仲唔割呀？